提醒民陣，我哋係追究責任，包括政府犯嘅民事同刑事責任，而唔係單單係道歉

如題 追究責任